% @Difficulté 2
% @Mathalea uuid=b31eb&id=can2C13&alea=hlh7&i=1&uuid=b1517&id=can2C03&alea=Ih1l&i=1&uuid=8d08f&id=can3C01&alea=448M&i=1&uuid=ce089&id=can3C05&alea=hGIX&i=1&uuid=3c064&id=can3C10&alea=KU5A&i=1&v=eleve&title=Plan+de+travail&es=111100
% @Source Coopmaths
% @Niveau 2nde 
% @Theme Calculs numériques
\begin{exercice}[Source=MathALÉA]
Sans brouillon et sans calculatrice.\hfill \bulleovaleInteractif\\
\begin{minipage}{0.75\linewidth}
\begin{enumerate}
\item  Calculer avec des puissances.
 \item Calculer avec des puissances*.
 \item Calculer avec des puissances.
 \item Calculer avec une puissance de 10.
 \item  Encadrer avec une puissance de 10.
 \end{enumerate}
 \end{minipage}
\begin{minipage}{0.2\linewidth}
\qrset{link, height=2.5cm}
\qrcode{https://coopmaths.fr/alea/?uuid=b31eb&id=can2C13&alea=hlh7&i=1&uuid=b1517&id=can2C03&alea=Ih1l&i=1&uuid=8d08f&id=can3C01&alea=448M&i=1&uuid=ce089&id=can3C05&alea=hGIX&i=1&uuid=3c064&id=can3C10&alea=KU5A&i=1&v=eleve&title=Plan+de+travail&es=111100}
\end{minipage}
\end{exercice}

\begin{Solution}
Corrigé en ligne.
\end{Solution}